「疫情之下」，下一句係咩?

「疫情之下」的 下一句是什麼?
感謝各位

缺一不可

逆難而上

復工復產

繼續返工

防疫被政府政治化

社會攬炒

「疫情之下」
天滅 豬 那

OR

天滅支那

近平至上

屌你老母

叫雞都怕

掛念娜娜

莫非王土